已經幫田北俊曾俊華個黨諗到五區出選名單

符合以下條件既五個人
- 淺黃/綠/淺藍
- 業界精英/青年才俊
- 有心從政/有涉獵政治範疇

王維基
羅永聰（肥仔聰）
沈旭暉
林日曦（腦細）
林慧暐（達哥）

呢個鑽石名單去選 實冇得輸

Ming仔
子華
田二少

ming仔帛金單野個朵臭哂啦 冇可能會用佢
子華唔會淌呢d渾水

肥仔聰排第一
薯片佬第二

即係界票

其實會唔會係為𠝹票而來?

港版柯p？

仲有唔少人好buy佢同情佢嫁
覺得班黃衛兵迫害佢

唔好中計
即係建制B隊

香港民眾黨 名都幫佢諗埋

人地講明自己開明建制 鬼有呃你

𠝹票都只會𠝹中立撚
投新民黨嗰堆
心中有一點黃都唔會投田北俊
除非冇得揀

咁又未必 唔記得當年黃絲對曾俊華濕哂？

支持佢地界藍絲票

新東7席
港島4席
九西4席
九東3席
新西6席

就理想

因為嗰次就係冇得揀
點手係777

算數啦
我叫我藍絲老母去組個撐警政黨
再選立法會
仲多票過呢班大

人

我夠膽講，以曾俊華當年既政治魅力，就算係普選，叫梁家傑李永達何俊仁出黎同佢選都會輸

田北俊咪又係親共派

腦細算淺黃?

佢地團隊當年當真選戰咁打

開明建制
差老鼠曾就齊人

沈旭暉六月九號之後，應該係唔會入喎 有睇佢twitter啲post感覺就係咁

加燒山入去d老人家區到，佢哋好buy